有冇人知道929被捕嘅手足而家咩環境

而家應該有部份手足夠48小時？
知唔知佢哋出返嚟未

推

應該唔會 現場拉 入硬你上庭

咁幾時先知邊度幾點上庭

有個朋友929拉左俾人告暴動...聽日上court

#轉載新聞 80男16女被控「參與暴動」 周三提堂
警方表示，就9月29日在金鐘一帶的事件，今日（10月1日）已暫控80男16女（年齡介乎14至46歲）各一項「參與暴動」罪，以及一名50歲女子一項「襲警」罪。案件將於明日（2日）上午在西九龍裁判法院提堂。

有冇人名可以睇下
有個同學冇消息